<productos>
    <palas>
        <pala>
            <nombre>ADIDAS PRO CARBON CTRL GOLD</nombre>
            <precio>149,95€</precio>
            <img>imgs\adidas-pro-carbon-gold.png</img>
            <marca>Adidas</marca>
            <descripcion>ADIDAS PRO CARBON CTRL GOLD - YA PUEDES HACERTE CON ESTA PALA DE CONTROL DE LA NUEVA COLECCIÓN ADIDAS 2020, UN DISEÑO EXCLUSIVO IDEAL PARA LOS JUGADORES DE ALTO NIVEL. GRAN CONTROL Y PRECISIÓN</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>ADIDAS MATCH LIGHT 3.1 2022</nombre>
            <precio>49,95€</precio>
            <img>imgs\adidas-match-light-31.jpg</img>
            <marca>Adidas</marca>
            <descripcion>ADIDAS MATCH LIGHT 3.1 2022 - YA PUEDES CONOCER LA PALA DE LA NUEVA COLECCIÓN DE ADIDAS 2022, PRESENTANDO MATERIALES DE ALTA CALIDAD.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>ADIDAS RX 100 2022</nombre>
            <precio>83,95€</precio>
            <img>imgs\adidas-rx-100.jpg</img>
            <marca>Adidas</marca>
            <descripcion>ADIDAS RX 100 2022 - CONTROL, POTENCIA Y FACILIDAD DE USO CON ESTA NUEVA PALA DE PÁDEL DISEÑADA CON MATERIALES CÓMODOS Y LIGEROS PARA DISFRUTAR TUS MOMENTOS EN LA CANCHA.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>ADIDAS METALBONE HRD 2022</nombre>
            <precio>324,95€</precio>
            <img>imgs\adidas-metalbone-hrd-31.jpg</img>
            <marca>Adidas</marca>
            <descripcion>LA PALA DE ALE GALÁN PARA LOS PARTIDOS MÁS AGRESIVOS, ADIDAS METALBONE HRD 3.1 2022 TE OFRECE LA MAYOR POTENCIA EN CADA GOLPEO DEBIDO A SU GOMA HIGH MEMORY.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>ADIDAS ADIPOWER LIGHT 3.0</nombre>
            <precio>169,95€</precio>
            <img>imgs\adidas-adipower-light-30.jpg</img>
            <marca>Adidas</marca>
            <descripcion>LLEGA LA NUEVA ARMA DE MATITA ORTEGA EN EL WORLD PADEL TOUR LLEGA A PADEL NUESTRO. LA ADIDAS ADIPOWER LIGHT 3.0 ES UNA PALA REDONDA CON ALTAS PRESTACIONES PARA JUGADORAS CON UN ALTO NIVEL. EL NÚCLEO INTERNO ESTA FORMADO POR LA GOMA EVA SOFT ENERGY PROPORCIONAN UNA EXCELENTE SENSACIÓN DE CONFORT.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>SIUX BLACK CARBON MATE</nombre>
            <precio>179,00€</precio>
            <img>imgs\siux-black-carbon-mate.png</img>
            <marca>Siux</marca>
            <descripcion>SIUX BLACK CARBON MATE, DISEÑO MINIMALISTA Y ESPECTACULAR, ES UNA PALA CON UN RENDIMIENTO ESPECTACULAR, CON MUY BUENA POTENCIA Y CONTROL, UNA PALA CON LA QUE DISFRUTAR</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>SIUX ASTRA CARBON ATTK</nombre>
            <precio>118,17€</precio>
            <img>imgs\siux-astra-carbon-attk.png</img>
            <marca>Siux</marca>
            <descripcion>SIUX ASTRA CARBON ATTK - UNA PALA DE PÁDEL DE ALTA CALIDAD QUE SE CARACTERIZA POR SU DURABILIDAD, ES PARA EL PÁDEL DE NIVEL PROFESIONAL O AVANZADO.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>SIUX ADRENALINE TEX</nombre>
            <precio>149,95€</precio>
            <img>imgs\siux-adrenaline-tex.png</img>
            <marca>Siux</marca>
            <descripcion>SIUX ADRENALINE TEX - DESTACA EN LA PISTA DE PÁDEL CON ESTA PALA SIUX, UNA PALA DE POTENCIA Y CONTROL PENSADA PARA LOS JUGADORES MÁS EXPERTOS. ES EQUILIBRADA Y RESISTENTES.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>SIUX SX5</nombre>
            <precio>89,95€</precio>
            <img>imgs\siux-sx5.png</img>
            <marca>Siux</marca>
            <descripcion>SIUX SX5 - UN MODELO MUY COMPLETO DE SIUX, CREADO PARA QUE GOCES DEL CONTROL Y DE LA POTENCIA MIENTRAS JUEGAS PÁDEL. ES UNA PALA DURADERA Y DE ALTA CALIDAD.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>SIUX INSPIRE 3.0</nombre>
            <precio>76,99€</precio>
            <img>imgs\siux-inspire3.0.png</img>
            <marca>Siux</marca>
            <descripcion>SIUX INSPIRE 3.0 - NO DUDES EN HACERTE CON ESTA MAGNÍFICA PALA DE GRAN CALIDAD, QUE TE OFRECE LAS MEJORES PRESTACIONES PARA DOMINAR EL PARTIDO.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>BABOLAT REVEAL</nombre>
            <precio>48,25€</precio>
            <img>imgs/babolat_reveal.png</img>
            <marca>Babolat</marca>
            <descripcion>Compite con esta genial pala de diseño original muy ligera que te ayuda a mantener el control en la pista.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>BABOLAT COUNTER VERTUO</nombre>
            <precio>99,95€</precio>
            <img>imgs/babolat-counter-vertuo-2022.png</img>
            <marca>Babolat</marca>
            <descripcion>Explota todo el rendimiento de esta nueva pala, diseñada para lograr mayor salida y potencia en los golpeos. Con ella te convertirás en el rey de la pista, gracias a su impresionante equilibrio entre control y potencia.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>BABOLAT TECHNICAL VERON 2022</nombre>
            <precio>177,44€</precio>
            <img>imgs/pala-babolat-technical-veron-2022.png</img>
            <marca>Babolat</marca>
            <descripcion>pensada para los jugadores con una buena técnica que precisan una Pala de Potencia. MEJOR PRECIO. Padel Nuestro</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>BABOLAT REFLEX</nombre>
            <precio>75,71€</precio>
            <img>imgs/babolat-REFLEX-158-1-face.png</img>
            <marca>Babolat</marca>
            <descripcion>ES UNA PALA DE POTENCIA CREADA PARA LOS JUGADORES PRINCIPIANTES. DESTACA POR SU EXCELENTE MANEJABILIDAD Y ALTAS PRESTACIONES A LA HORA DEL JUEGO.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>BABOLAT STORM</nombre>
            <precio>64,73€</precio>
            <img>imgs/babolat-STORM-1-face.png</img>
            <marca>Babolat</marca>
            <descripcion>CONSIGUE EXCELENTES PRESTACIONES DENTRO DE LA PISTA CON ESTA PALA DE GRAN DISEÑO Y CALIDAD, QUE TE HARÁ DESTACAR EN TUS JUEGOS.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>NOX AT10 GENIUS JR BY AGUSTIN TAPIA 2022</nombre>
            <precio>53,99€</precio>
            <img>imgs/pala-nox-at10-genius-arena-by-agustin-tapia-2022.png</img>
            <marca>Nox</marca>
            <descripcion>CON EL EL USO DE UN CUADRO DE CARBONO LE DA A LA PALA UNA MAYOR ROBUSTEZ PARA UNA DURABILIDAD SUPERIOR.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>NOX XONE EVO COLOURS</nombre>
            <precio>91,99€</precio>
            <img>imgs/pala-nox-x-one-evo-colours.png</img>
            <marca>Nox</marca>
            <descripcion>DESTACA EN LA PISTA CON LA NUEVA PALA NOX DESTINADA A LOS JUGADORES DE NIVEL INICIACIÓN.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>NOX ML10 PRO CUP BLACK EDITION 2022</nombre>
            <precio>174,91€</precio>
            <img>imgs/nox-pro-cup-black-2022.png</img>
            <marca>Nox</marca>
            <descripcion>CON LA APLICACIÓN DE MÁS CANTIDAD DE MATERIAL DESDE EL MARCO HASTA CUATRO CENTÍMETROS DENTRO DE LA CARA SE MINIMIZA LA DIFERENCIA DE DUREZA ENTRE EL MARCO Y LA CARA.</descripcion>
        </pala>
        <pala>
            <nombre>NOX EQUATION WPT ADVANCED SERIES 2022</nombre>
            <precio>134,99€</precio>
            <img>imgs/pala-nox-equation-wpt-2022.png</img>
            <marca>Nox</marca>
            <descripcion>PALA DE PÁDEL DISEÑADA PARA BRINDARTE CONTROL EN TUS MOVIMIENTOS Y POTENCIA EN CADA GOLPE. CÓMODA, FÁCIL DE USAR.</descripcion>
        </pala>

        <pala>
            <nombre>NOX AT GENIUS LIMITED EDITION</nombre>
            <precio>390€</precio>
            <img>imgs/NOX AT GENIUS LIMITED EDITION.png</img>
            <marca>Nox</marca>
            <descripcion>ÉCHALE UN VISTAZO A ESTA PALA DE EXCELENTE RENDIMIENTO, EN SU VERSIÓN LIMITADA CON ESTE PACK MÁS COMPLETO PARA TUS PARTIDOS DE PADEL.</descripcion>
        </pala>

    </palas>
</productos>
